免費教結他

之前開過 post 話教完之前果兩個後會再收，而家第二 round

戴定頭盔先，由於我講明免費，所以唔涉及乜野商業野

我本身係音樂教育 degree holder，係全職 freelance musician，唔係果種掃兩下chord 就話自己識彈出黎教果種。

教左一段時間，發現最有 passion 學但又最冇能力學既係在職貧窮既人（即是大多數巴絲打既年紀）
所以希望可以幫到吓大家

有幾個要求：

只教四堂免費

時間地點要就我，近荃灣西鐵站

唔包括我本身既學生

我都係在職貧窮 JJ 音樂人都要食飯，同埋我本身都有一堆收錢既學生。所以為左唔做爛市保障同行，我只收兩個人免費，過左果四堂後我會再收下 round

如果想正常地比學費學我當然歡迎，但都為保障同行，我唔公開我真正收費，呢點私下傾

呢四堂只係想教到你可以有咁上下既理解能力去自學落去，for beginner 為主
當然結果你有興趣，我好鼓勵你繼續學落去。

有意請 add telegram :

我會以同我 pm 既人作準，先 pm 果個會先覆，所以如果我未覆你，即是你前面果個我未傾好

同埋我係巴打，呢個 ac 係我同一位絲打朋友共用的

推

收左一個了

月堇絲打